有無人有掃可樂個個QR code 嬴大獎?

屌你老母細撚到咁 點撚樣掃

唔撚想送咪唔好送lo 搞撚到咁細個code 做乜尻姐

屌佢老母

Lo你老母 垃圾00後